# Chinese (Simplified) translation for bellepoule
# Copyright (c) 2019 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2019
# This file is distributed under the same license as the bellepoule package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bellepoule\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-13 18:29+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-20 18:04+0000\n"
"Last-Translator: hong <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2019-10-21 05:58+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 186023fa645d8be19d403a76064f0643f510db2f)\n"

msgid "Long text"
msgstr "长文字"

msgid "Short text"
msgstr "短文字"

msgid "Graphic"
msgstr "图表"

msgid "Data to display"
msgstr "显示数据"

msgid "Visibility"
msgstr "显示"

msgid "Data"
msgstr "数据(D)"

msgid "Look"
msgstr "查看"

msgid "Follow the instructions given by "
msgstr "按照这个指示去做 "

msgid "Access denied!"
msgstr "拒绝访问"

msgid "<b>Smartpoule</b> configuration code"
msgstr "配置代码"

msgid ""
"Uncheck this box to quicken the data input. The corresponding field will be "
"ignored on TAB key pressed."
msgstr "取消此复选框以加快数据输入。按TAB键时，相应的字段将被忽略。"

msgid "Choose a fencer file to import..."
msgstr "选择一个击剑者文件导入"

msgid "Fencer files"
msgstr "击剑选手文件"

msgid "Referee files"
msgstr "裁判的文件"

msgid "All files"
msgstr "所有文件(*.*)"

msgid "The imported FFF file has encoding errors."
msgstr "导入的FFF文件有编码错误。"

msgid "List of registered"
msgstr "注册列表"

msgid "List of presents"
msgstr "排名列表"

msgid "List of absents"
msgstr "在场的列表"

msgid "Fencer list"
msgstr "选手列表"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Paste (link)"
msgstr "粘贴（link）"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Page"
msgstr "页"

msgid "U5"
msgstr "U5"

msgid "U7"
msgstr "U7"

msgid "U9"
msgstr "U9"

msgid "U11"
msgstr "U11"

msgid "U13"
msgstr "U13"

msgid "U15"
msgstr "U15"

msgid "U17"
msgstr "U17"

msgid "U20"
msgstr "U20"

msgid "U23"
msgstr "U23"

msgid "Senior"
msgstr "老年人"

msgid "Veteran"
msgstr "老鸟"

msgid "Veteran 1"
msgstr "老鸟1"

msgid "Veteran 2"
msgstr "老鸟2"

msgid "Veteran 3"
msgstr "老鸟3"

msgid "Veteran 4"
msgstr "老鸟4"

msgid "Veteran 5"
msgstr "Veteran 5"

msgid "Veteran 3+4"
msgstr "Veteran 3+4"

msgid "Veteran 4+5"
msgstr "Veteran 4+5"

msgid "Choose a competion file to open... "
msgstr "选择要打开的比赛文件 "

msgid "Example files"
msgstr "示例文件"

msgid "Competition files"
msgstr "比赛文件"

msgid "BellePoule files"
msgstr "BellePoule 文件"

msgid "Recently opened files"
msgstr "最近打开的文件"

msgid "Choose a backup files location..."
msgstr "选择备份文件位置"

msgid "Men"
msgstr "男性"

msgid "Women"
msgstr "女性"

msgid "Mixed"
msgstr "混合的"

msgid "League"
msgstr "联盟"

msgid "Regional"
msgstr "区域"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "World cup"
msgstr "世界杯"

msgid "National championships"
msgstr "全国锦标赛"

msgid "World championships"
msgstr "世界锦标赛"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Choose a file..."
msgstr "选择文件..."

msgid "GREG alert"
msgstr "GREG警告"

msgid ""
"It's recommended to give a label when publication on GREG (www.escrime-info."
"com) is intended.\n"
"\n"
"Re-open the form to fill it in?"
msgstr ""
"建议在GREG (www.escri-info.com)上发表时，给出一个标签。重新打开表格填写?"

msgid "BellePoule files (.cotcot)"
msgstr "BellePoule files (.昵称)"

msgid "Close without saving"
msgstr "不保存关闭"

#, c-format
msgid "Match %s"
msgstr "竞赛 %s"

msgid "No winner!"
msgstr "没有冠军"

#, c-format
msgid "Round #%d"
msgstr "轮次 #%d"

msgid "Formula"
msgstr "规则"

msgid "<b><big>Do you really want to cancel the current round?</big></b>"
msgstr "<b><big>你真的想取消这一轮吗?</big></b>"

msgid "Go back to the previous round?"
msgstr "回到上一轮"

msgid "All the inputs of this round will be cancelled."
msgstr "这一轮的所有输入将被取消"

msgid ""
"<b><big>Because of ties, the quota is exceeded.\n"
"Do you wish to add a barrage round?</big></b>"
msgstr "<b><big>由于系领带，超出了限额。你想增加一个弹幕回合吗?</big></b>"

msgid "Barrage"
msgstr "拦截"

msgid "<b><big>Do you really want to quit BellePoule</big></b>"
msgstr "<b><big>你真的想退出 BellePoule吗</big></b>"

msgid "Quit BellePoule?"
msgstr "退出BellePoule？"

msgid "All the unsaved competions will be lost."
msgstr "所有未保存的比赛都将丢失"

#, c-format
msgid "Piste %d"
msgstr "剑道号 %d"

msgid "No time!"
msgstr "时间结束"

msgid "No piste!"
msgstr "没有剑道"

msgid "Display jobs"
msgstr "显示工作"

msgid "Not available"
msgstr "不可用"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Pool"
msgstr "存储池"

msgid "Meal"
msgstr "用餐"

msgid "Drink"
msgstr "饮料"

msgid "Dessert"
msgstr "甜点心"

msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

msgid "Payment book"
msgstr "付款登记簿"

msgid "Signature"
msgstr "个性签名"

msgid "Meal tickets"
msgstr "饭票"

#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b> is delayed.\n"
"Do you want to postpone the next bouts?\n"
msgstr ""
"<b>%s</b>被延迟.\n"
"你想推迟下一次比赛吗？\n"

msgid "Restart BellePoule for this change to take effect"
msgstr "重新启动BellePoule以使此更改生效"

msgid "Educ"
msgstr "受教育程度"

msgid "Foil"
msgstr "花剑"

msgid "Epée"
msgstr "重剑"

msgid "Sabre"
msgstr "佩剑"

msgid "place"
msgstr "place"

msgid "team"
msgstr "队伍"

msgid "last name"
msgstr "姓"

msgid "first name"
msgstr "名"

msgid "date of birth"
msgstr "出生年月日"

msgid "gender"
msgstr "性别"

msgid "Male"
msgstr "男性"

msgid "Female"
msgstr "女性"

msgid "weapon"
msgstr "装备"

msgid "country"
msgstr "国家"

msgid "region"
msgstr "地区"

msgid "league"
msgstr "联盟"

msgid "club"
msgstr "俱乐部"

msgid "licence"
msgstr "证件"

msgid "rate"
msgstr "比率"

msgid "level"
msgstr "级别"

msgid "ranking"
msgstr "排名"

msgid "rating"
msgstr "评级"

msgid "presence"
msgstr "出场"

msgid "exported"
msgstr "已导出"

msgid "incident"
msgstr "事件"

msgid "Absent"
msgstr "缺席"

msgid "Latecomer"
msgstr "迟到者"

msgid "global status"
msgstr "全球地位"

msgid "Qualified"
msgstr "有资格的"

msgid "Not qualified"
msgstr "没资格的"

msgid "Withdrawal"
msgstr "撤销"

msgid "Excluded"
msgstr "排除的"

msgid "Forfeit"
msgstr "处罚"

msgid "status"
msgstr "状态"

msgid "cyphered password"
msgstr "数字密码"

msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "pool #"
msgstr "池 #"

msgid "Victories"
msgstr "胜利次数"

msgid "Bouts"
msgstr "回合"

msgid "Vict./Bouts (‰)"
msgstr "胜利次数./回合 (‰)"

msgid "index"
msgstr "索引"

msgid "Hits scored"
msgstr "命中得分"

msgid "strip"
msgstr "除去"

msgid "time"
msgstr "时间"

msgid "Round start rank"
msgstr "开赛排轮次"

msgid "promoted"
msgstr "已推荐"

msgid "connection"
msgstr "连接"

msgid "Broken"
msgstr "已损坏"

msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Manual"
msgstr "手册"

msgid "Classification"
msgstr "分类"

msgid "Piste"
msgstr "剑道"

msgid "Place #"
msgstr "空间 #"

msgid "Referee"
msgstr "裁判"

msgid "Table"
msgstr "表"

#, c-format
msgid "%s: score sheets printing"
msgstr "%s: 得分表打印"

msgid "Winner"
msgstr "胜利者"

msgid "Final"
msgstr "最终"

msgid "Semi-final"
msgstr "半决赛"

#, c-format
msgid "Table of %d"
msgstr "表 of %d"

msgid "OVER"
msgstr "结束"

msgid ""
"Referees allocation \n"
" ongoing"
msgstr ""
"裁判分配\n"
" 进行中的"

msgid "Table classification"
msgstr "表分类"

msgid "All places fenced"
msgstr "所有地方击剑"

msgid "Fence off for third place"
msgstr "争取第三名"

msgid "No fence off for third place"
msgstr "不必决出第三名"

msgid "Max score"
msgstr "最高得分"

msgid "Pools arrangement"
msgstr "池的安排"

msgid "or"
msgstr "要么"

msgid "Wrong fencers count!"
msgstr "击剑计数错误!"

msgid "Allocation"
msgstr "存储分配"

msgid "Seeding"
msgstr "做种"

msgid "Balanced"
msgstr "已平衡"

msgid "Grouped by strength"
msgstr "按强度分组"

msgid "Impossible to apply with this configuration of pools"
msgstr "不可能应用这种池配置"

#, c-format
msgid "Pool #%02d"
msgstr "池 #%02d"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Vict./Matchs"
msgstr "胜利./比赛"

msgid "H. scored"
msgstr "h .得分"

msgid "H. received"
msgstr "H. 收到"

msgid "Index"
msgstr "目录"

msgid "Place"
msgstr "位置"

msgid "Pools"
msgstr "存储池（Pool）"

msgid "Bout without winner!"
msgstr "回合中赢家！"

msgid "General classification"
msgstr "总成绩"

msgid "All FFF files (.FFF)"
msgstr "All FFF files (.FFF)"

msgid "All PDF files (.PDF)"
msgstr "All PDF files (.PDF)"

msgid "All HTML files (.HTML)"
msgstr "All HTML files (.HTML)"

msgid "All AskFred files (.FRD)"
msgstr "All AskFred files (.FRD)"

msgid "Split"
msgstr "拆分"

msgid "List of fencers to extract"
msgstr "要提取的击剑运动员列表"

msgid "Choose a rank file to apply..."
msgstr "选择一个成绩文件载入…"

msgid "Rank files: cotcot, xml, txt (France)"
msgstr "成绩文件: cotcot, xml, txt (France)"

msgid "Check-in"
msgstr "添加"

msgid "** Without team **"
msgstr "** 没有团队 **"

msgid "Present fencers"
msgstr "现在的击剑运动员"

msgid "Expected fencers"
msgstr "预期的击剑运动员"

msgid "Expected teams"
msgstr "预期的团队"

msgid "Team size"
msgstr "团队规模"

#, c-format
msgid "You have configured the minimum team size to <b>%d</b> fencers."
msgstr "您已经将最小团队规模配置为<b>%d</b>击剑运动员."

msgid "Tick the present players of the team."
msgstr "勾选该队现在的队员."

msgid "Untick the absent players of the team."
msgstr "勾选该队缺席的队员."

msgid "Fencer list printing"
msgstr "击剑选手名单打印"

msgid "<b><big>What do you want to print?</big></b>"
msgstr "<b><big>你想打印什么?</big></b>"

msgid "All the presents"
msgstr "所有的奖励"

msgid "All the absents"
msgstr "所有在场的"

msgid "Presents"
msgstr "奖品"

msgid "Absents"
msgstr "缺席的"

msgid "all"
msgstr "全部"

msgid "Import fencers"
msgstr "导入击剑运动员"

msgid "Import ranking"
msgstr "导入成绩"

msgid "Minimum team size"
msgstr "最低团队规模"

msgid "Team classification"
msgstr "团体名次"

msgid "Manually assigned"
msgstr "手动分配"

msgid "Derived from fencer classification"
msgstr "源自击剑运动员分类"

msgid "Extension"
msgstr "分机"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Assign"
msgstr "指派"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Undo"
msgstr "撤销"

msgid "Match"
msgstr "匹配"

msgid "<b>Match</b>"
msgstr "<b>匹配</b>"

msgid "<b>Score</b>"
msgstr "<b>比分</b>"

msgid "Table printing"
msgstr "页面打印"

msgid "<b><big>How to print?</big></b>"
msgstr "<b><big>如何打印?</big></b>"

msgid "Bouts/sheet"
msgstr "回合/覆盖"

msgid ""
"<b><big>Which score sheets of the selected table do you want to print?</"
"big></b>"
msgstr "<b><big>您要打印所选表的哪些分数表?</big></b>"

msgid "All the score sheets"
msgstr "所有的分数表"

msgid "The pending score sheets"
msgstr "悬而未决的分数表"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "<b>Schedule</b>"
msgstr "<b>时间表</b>"

msgid "<b>Parameters</b>"
msgstr "<b>参数</b>"

msgid "Previous round"
msgstr "上一轮"

msgid "Next round"
msgstr "下一回合"

msgid "Choose a target file..."
msgstr "选择一个目标文件…"

msgid "Export to <b>HTML</b>"
msgstr "导出到 <b>HTML</b>"

msgid "Export to <b>FFF</b>"
msgstr "导出到<b>FFF</b>"

msgid "Export to <b>PDF</b>"
msgstr "导出到 <b>PDF</b>"

msgid "Export to <b>FRD</b>"
msgstr "导出到 <b>FRD</b>"

msgid "Place shifting"
msgstr "空间转移"

msgid "Winner's place"
msgstr "冠军的位置"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Number"
msgstr "数字"

msgid "Pool sheets printing"
msgstr "池表打印"

msgid "<b><big>Print...</big></b>"
msgstr "<b><big>Print...</big></b>"

msgid "All the pools"
msgstr "所有的池"

msgid "Only the selected pool"
msgstr "仅选择池"

msgid "<b>What?</b>"
msgstr "<b>What?</b>"

msgid "For arbitration"
msgstr "仲裁"

msgid "Matches watermarked"
msgstr "比赛有水印的"

msgid "For the bulletin board"
msgstr "在公告板上"

msgid "<b>For what?</b>"
msgstr "<b>For what?</b>"

msgid "Automatic stuffing"
msgstr "自动填充"

msgid "Combined classification"
msgstr "组合分类"

msgid "Single classification"
msgstr "单一分类"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Selected"
msgstr "选中"

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "<b>From?</b>"
msgstr "<b>From?</b>"

msgid "label"
msgstr "标签"

msgid "Import referee file"
msgstr "导入裁判文件"

msgid "Content designed for the referees."
msgstr "为裁判设计的内容。"

msgid "Promoted"
msgstr "升为"

msgid "Eliminated"
msgstr "被淘汰"

msgid "BellePoule - Fencing tournament"
msgstr "BellePoule - 击剑比赛"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Referees"
msgstr "裁判"

msgid "WIFI"
msgstr "WIFI"

msgid "Score sheet scanner"
msgstr "记分表扫描仪"

msgid "Print meal tickets"
msgstr "打印餐票"

msgid "Print payment book"
msgstr "打印付款单"

msgid "New version!"
msgstr "新版本!"

msgid "Release notes"
msgstr "发行说明"

msgid "Acces code"
msgstr "数据库代码"

msgid "User manual"
msgstr "用户手册"

msgid "Return"
msgstr "返回"

msgid "Matches"
msgstr "比赛"

msgid ""
"Fencing tournament management software.\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"击剑比赛管理软件\n"
"\n"
"\n"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

msgid ""
"Enter your WIFI network settings here.\n"
"They will be used to automatically configure\n"
"the smarthphones running <b>SmartPoule</b>"
msgstr ""
"在这里输入您的WIFI网络设置\n"
"它们将用于自动配置\n"
"运行SmartPoule的智能手机"

msgid ""
"Scan this code with <b>SmartPoule</b>\n"
"to make your smarphone\n"
"a score sheet scanner."
msgstr ""
"使用 <b>SmartPoule</b>扫描此代码\n"
"做你的智能手机\n"
"一个分数表扫描仪"

msgid "<b>Score sheet scanner</b>"
msgstr "<b>记分表扫描仪</b>"

msgid "Connection rejected"
msgstr "连接被拒绝"

msgid "BellePoule2D is already operating on the network."
msgstr "BellePoule2D 已经在网络上运行了"

msgid "Connection to <b>BellePoule</b>"
msgstr "连接到<b>BellePoule</b>"

msgid "Plug an USB stick."
msgstr "插入usb设备"

msgid "Unplug it."
msgstr "拔出插头"

msgid ""
"Plug it now in a computer where\n"
"<b>BellePoule</b> is running."
msgstr ""
"现在把它插到电脑上\n"
"<b>BellePoule</b>正在运行"

msgid "Scan this QRCode:"
msgstr "扫描二维码"

msgid ""
"Scan the other QRCode on the partner application\n"
" (menu <b>BellePoule2D</b>)."
msgstr ""
"扫描合作伙伴应用程序上的其他QRCode\n"
" (菜单<b>BellePoule2D</b>)."

msgid "Fenced places"
msgstr "击剑空间"

msgid "Fill in a match"
msgstr "填入一个比赛"

msgid "Score sheets"
msgstr "记分表"

msgid ""
"Fill in all the scores randomly.\n"
"To activate/deactivate this button, go to the properties of the competition."
msgstr ""
"随机填写所有分数\n"
"要激活/停用此按钮，请进入比赛属性。"

msgid "match"
msgstr "比赛"

msgid "<b>Search</b>"
msgstr "<b>搜索</b>"

msgid "Zoom"
msgstr "Zoom"

msgid "From:"
msgstr "来源:"

msgctxt "jobs"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt "jobs"
msgid "Only the selected"
msgstr "只有选择的"

msgid "Pistes"
msgstr "剑道"

msgctxt "pistes"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt "pistes"
msgid "Only the selected"
msgstr "只有选择的"

msgctxt "referees"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt "referees"
msgid "Only the selected"
msgstr "只有选择的"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "<b>No referee available!</b>"
msgstr "<b>没有裁判!</b>"

msgid "Didn't you forget to check them in?"
msgstr "你是否忘了添加？"

msgid "Overlap of time slots"
msgstr "时段重叠"

msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

msgid "Block"
msgstr "阻止"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "<span size=\"x-small\">club</span>"
msgstr "<span size=\"x-small\">俱乐部</span>"

msgid "<span size=\"x-small\">league</span>"
msgstr "<span size=\"x-small\">联盟</span>"

msgid "<span size=\"x-small\">country</span>"
msgstr "<span size=\"x-small\">国家</span>"

msgid "Warnings"
msgstr "警告"

msgid "Check the fencers you wish to include"
msgstr "检查你想包括的击剑运动员"

msgid "New fencer..."
msgstr "新击剑运动员..."

msgid "Uncheck the fencers you wish to withdraw"
msgstr "取消勾选你想退出的击剑运动员"

msgid "Mask or unmask some data type as well as define their display order."
msgstr "屏蔽或反屏蔽某些数据类型，并定义它们的显示顺序。"

msgid "Number of pools"
msgstr "池号码"

msgid "Fencers / pools"
msgstr "击剑运动员/池"

msgid "Swapping"
msgstr "交换"

msgid "Label "
msgstr "标签 "

msgid ""
"Used by GREG to distinguish\n"
"the competions created from splitting."
msgstr ""
"用GREG来区分\n"
"由分裂产生的竞争."

msgid ""
"BellePoule needs your agreement\n"
"to tweet on your behalf"
msgstr ""
"BellePoule需要你的同意\n"
"代表你发微博"

msgid "Click on the link to open a web browser:"
msgstr "点击链接打开网页浏览器:"

msgid "Obtain an authorization code"
msgstr "获取授权码"

msgid "on this web site"
msgstr "在本网站"

msgid "Paste the authorization code here:"
msgstr "粘贴授权代码到这里:"

msgid "BellePoule needs your agreement to post announces on your behalf"
msgstr "BellePoule 需要你的同意才能代表你发布公告"

msgid "New competition"
msgstr "新竞争"

msgid "Choose a creation method:"
msgstr "选择一个创建方法:"

msgid "From a XML file"
msgstr "From a XML file"

msgid "Empty competition"
msgstr "空的竞争"

msgid "From a FFE zip file (extranet)"
msgstr "来自FFE zip文件(外扩网)"

msgid "From AskFred (.frd)"
msgstr "From AskFred (.frd)"

msgid "Connection to <b>BellePoule2D</b>"
msgstr "连接到 <b>BellePoule2D</b>"

msgid ""
"Plug it now in a computer where\n"
"<b>BellePoule2D</b> is running."
msgstr ""
"现在把它插到电脑上\n"
"<b>BellePoule2D</b> 正在运行."

msgid "Recently opened"
msgstr "最近打开的"

msgid "Reload imports..."
msgstr "重新载入入口..."

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Backup files location..."
msgstr "备份文件的位置..."

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

msgid "Publication"
msgstr "直播"

msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgid "Access code"
msgstr "访问代码"

msgid "Open an example..."
msgstr "打开一个列子"

msgid "Fencer file template (.csv)"
msgstr "击剑者文件模板(.csv)"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "FTP server"
msgstr "FTP server"

msgid "<b>Web site</b>"
msgstr "<b>网页</b>"

msgid "<b>Announce</b>"
msgstr "<b>通告</b>"

msgid "<b>Video server</b>"
msgstr "<b>视频服务</b>"

msgid ""
"Scan the other QRCode on the partner application\n"
" (menu <b>BellePoule</b>)."
msgstr ""
"扫描合作伙伴应用程序上的其他QRCode\n"
" (菜单<b>BellePoule</b>)."

msgid "Reload the imported fencers?"
msgstr "重新载入加入的击剑运动员"

msgid ""
"Applicable only on <b>non-started</b> competitions created by importing "
"fencers."
msgstr "只适用于非开始的比赛由进口击剑选手创建。"

msgid "Form"
msgstr "格式"

msgid "Job"
msgstr "工作"

msgid "Take off"
msgstr "拿走"

msgid "Move"
msgstr "走开"

msgid "<b>Referee</b>"
msgstr "<b>裁判</b>"

msgid "<b>Fencers</b>"
msgstr "<b>击剑运动员</b>"

msgid "Date of competition"
msgstr "比赛日期"

msgid "Competition properties"
msgstr "竞争的性质"

msgid "Weapon"
msgstr "装备"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Level"
msgstr "级别"

msgid "Individual"
msgstr "个人"

msgid "Team"
msgstr "队伍"

msgid "<b>Type</b>"
msgstr "<b>类型</b>"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Organizer"
msgstr "组织"

msgid "Web site"
msgstr "网站"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "<b>Overviews</b>"
msgstr "<b>概述</b>"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Scratch"
msgstr "Scratch"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "<b>Date / Time</b>"
msgstr "<b>日期 / 时间</b>"

msgid "Allow"
msgstr "允许"

msgid "Forbid"
msgstr "禁止"

msgid ""
"Automatic\n"
"score\n"
"stuffing"
msgstr ""
"自动的\n"
"得分\n"
"填充"

msgid "<b>Scores</b>"
msgstr "<b>得分</b>"

msgid "Event"
msgstr "活动"

msgid "Save the current state of the competition."
msgstr "保存当前的竞争状态。"

msgid "To specify the features of the competition."
msgstr "明确比赛的特点"
